鄺神 我屌你老母

你係咪人黎架
通宵留守 直至體力不支 暈咗
去港大守住個學生會
去救世軍拎翻曬所有物資
轉個頭又去元朗救派傳單嘅學生
我真係未見過一個咁落力咁有heart嘅議員
我覺得所有嘅抗爭者都差你一句多謝
你未必係最有實力嘅議員
但呢一刻 無一個民主派議員比你更好

我想同你講定 下屆立法會選舉
我張票 已經屬於你

咁又唔好屌人老母
多謝伯母生左個有用值得人尊敬既仔仔